!!真 香港藝人 願意發聲

PAKHO

依句實無死

好過啲人乜7 都唔講 仲係po ig 呃likes

邊個黎 無跟開香港娛樂圈

條MK叔扮親民？佢真係好柒個撚頭

冇發聲又屌 發聲又屌 想點

其實佢係大6 market 好撚大
有注意算係咁

我不嬲都好鐘意佢 佢講幫香港出聲 加分